[有圖] 幾種身型，邊個最想屌？

最想屌中下
但除咗左上 其他都想屌

下面3種都想屌

左上

右下

冇欣宜size？

左下好好啪

全部都屌

除左左上 屌曬

點解減肥唔會唔小心減埋個波
咁耐都諗唔通

下面全部都ok

因為有脂肪

想屌樓豬

我要呢種

留返俾ching

右下
個比例完美

除左左上同右下都ok

左上都ok
反而右下不了

我只屌有J的

中上

下面三種 分別不大

全部都正，各有各玩法

油膩野食得多生暗瘡

最好屌 上中 上右

想俾樓主屌

下面帶番上面個D bra一樣係咁既樣

我最想屌

全屌

左下

我全部都要.jpg

屌曬 加埋樓豬

最好屌一定係上中同上右個range

Btw屌晒

左上唔得

其他都屌啦 大波遮3醜

All

全屌 鬼妹肥妹都制

小學生先會做選擇題

我全部都要.jpg

屌哂！

中下

港女無波籍口黎，唔好信

右上

左下.仲有少少肥先正

中上同右上
利申：中意肥妹

下面嗰行要哂

左下右下

好想屌依啲女

下面全部

你見呢個有減幾多波?
講左好多次有波唔一定係肥

右下啦，有得選梗係體脂13-18%，過18就係減分

你知唔知自己up緊乜
閱讀理解0分？

全部都想

點解減肥唔會唔小心減埋個波?
你見呢個有減幾多波?

我就唔覺呢條女有減到波，得未?

淨係左上都夠

迪達拉c4迦樓羅

左下, 中下

全部都okay

波由胸肌、乳腺、脂肪組成
唔同人對波入面邊樣比例多啲都唔同
有啲肥婆對波入面大部分都係脂肪，咁減肥唔會局部減㗎嘛，會全身一齊減，對波入面啲脂肪都會減走埋，所以佢瘦咗對波都會縮水

冇仔仔睇嘅
唔屌啦

其實我全部都得

學到野

實有機會比你屌到既

想